呢幾日個肚勁痛

一係就肚個肚勁痛仲要屙水一路屙一路放屁 一日屙幾次
一係就個肚勁痛但屙半粒鐘都屙唔出 但都係係咁放屁

上網睇下話大腸癌都有機會係咁嚇到仆街
即刻熄咗個browser佢

照下啦

靠連登醫生打救

胸部以下截肢

constipation 啫

即係便秘
便秘會屙水㗎咩

過多一排都仲係咁再去照

截咗個頭佢算

過多一排一期都變末期啦

有咩病徵千其咪上網搵個啲病徵 會嚇死你 下下都咁搵會好辛苦 利申：疑病症過來人

郁啲就生絕症

準備好屎忽俾人插

睇醫生啦

痾水係會好嚴重架 有機會脫水
就咁講 你似有氣係肚
睇醫生搵陣啲

點解個肚會有氣
仲要咁多 汽水咁

不了
桔桔下會有屎噴

我成日肚痛 基本上有肚脹 想嘔 有氣上喉嚨啲特徵 醫生一摸你個肚就會知有氣
快啲睇醫生唔好懶

係咪訓覺果陣冷親個肚？查下驅風油睇下有冇好啲

應該唔係
瞓覺唔會踢被

應該便秘啦 睇醫生
會開啲化氣藥同清腸胃藥
好鬼勁的